龍珠超裡面，向神龍叫許願殺咗全王得唔得？

有冇？

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .
3 .玩膠
4 .
5 .分化

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月13日齊齊再接機

「文宣」

意見及舉報：

[url]大家估吓會員"不撤。不散"#138590，呢隻左膠係2019年引咗幾多人出去送頭？

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

歡迎各位入內查詢樓上呢隻害人無數既暗共左膠所有罪證

超神龍係最大
全王係神之中最大
矛盾對決？
應該遲下真係有依幕

感覺全王仲大過神龍

得 但下一秒又復活

設定係神龍係做唔到超越自身能力嘅事
唔會殺到全王

因為明顯全王最大喇
佢睇晒13個宇宙
超神龍只係存在喺第六同第七宇宙

一陣又唔知邊度整個全王神就on9

全王神管十三個全王
無限loop

普通神龍見到破壞神都低聲下氣
超神龍睇得兩個宇宙 點會夠全王高班